睇新聞睇到好sad 應該點做

利申 有發夢
但都係係後面嗌口號 傳下野咁

但呢排d新聞真係睇到個人好壓抑
應該點做好

支持勇武
光復香港
清算黑警

求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

面對極權, 係咁痛苦. 所以要磨練好自己心志.
有需要時, 就短時間完全不接觸相關資訊
等心態及情緒回復狀態再回來.